## Exercice 4

> Ecrire un algorithme qui demande un nombre à l’utilisateur, et l’informe ensuite si ce nombre est positif ou négatif (on laisse de côté le cas où le nombre vaut zéro).

<br/>
<br/>

## Exercice 5

> Ecrire un algorithme qui demande deux nombres à l’utilisateur et l’informe ensuite si leur produit est négatif ou positif (on laisse de côté le cas où le produit est nul). Attention toutefois : on ne doit pas calculer le produit des deux nombres.

<br/>
<br/>

## Exercice 6

> Ecrire un algorithme qui demande trois noms à l’utilisateur et l’informe ensuite s’ils sont rangés ou non dans l’ordre alphabétique.

<br/>
<br/>

## Exercice 7

> Ecrire un algorithme qui demande un nombre à l’utilisateur, et l’informe ensuite si ce nombre est positif ou négatif (on inclut cette fois le traitement du cas où le nombre vaut zéro).


## Exercice 8 

> Ecrire un algorithme qui demande à l’utilisateur un nombre compris\n entre 1 et 3 jusqu’à ce que la réponse convienne.


